NBC Sitcom - Superstore

有冇人有睇？呢套野超級underrated
個creator有份create過the office 所以呢套野幾有the office影子
唔知點解套野外國都好少討論

Superstore 好好笑
好鍾意套劇唔會好 politically correct
又唔怕 tackle social issues
每個人物性格都好鮮明
J Bone & A Hole

佢地真係好多社會議題都有玩 最記得最新果年halloween玩cultural appropriation笑到我
最鍾意sandra
SHUT UP SANDRA
3月先有新一集 準備再煲多次